你愛唔愛我？

唔准諗即刻答☺️

邊位？

愛

嘔

☺️

愛唔愛我

你想邊個愛你呀

好笑

一次